一人n個揸車技術一但係態度九流嘅司機

呀蛇影到你車牌 揸到識飛都走唔甩啦

大部份教車師傅

好多dc同貨車應該都係
D車CAM片成日影到DC同貨車

藤原文太

GL10 Rn335

影低左車牌走得甩？除非假車牌

26單案搵到車主都無用
最後車主交唔到司機資料判車主罰款及停牌
完全告唔到危駕、瘋狂駕駛之類
單新聞好似係2014年